\beginsong{Ricomincia così}[by={D. Pigozzo -- N. Pietrogrande -- G. Carletti -- S. Reggioli}]
% \transpose{-3}


\beginverse*\nolyrics
$\star$\[C E- | F G]\rep2
\endverse

\beginverse
\[C] Vedo nei tuoi \[E-]occhi
\[F] che hai dato tutto or\[G]mai,
\[C]tutto il tuo a\[A-]more
\[D-] e non bastava \[G]mai.
\[C]Guardati allo \[G]specchio,
sei \[C]stanca, ormai lo \[G]sai
ma \[C]forse nel tuo \[F]cuore,
tu \[G]no, non cambie\[C]rai.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Cercavi più valori
o forse nuovi eroi
cercavi in ogni dove
quel che non trovavi mai
guardando nel tuo cuore
poi non ti sei trovata più
hai dato tutto il tuo amore
per non, amarti più.
\endverse

\beginchorus\chordson
E ti sei persa co\[C]sì
senza capire per\[F]ché
eri fragile, \[C]sì
e non credevi più in \[G]te \[/A /B]
non credevi più in \[$\star$]te.
\endchorus

\beginverse
Delusa dei tuoi sogni
di ieri e quel che hai
nei giorni e nei pensieri
che son volati ormai.
Hai tagliato i fili
con tutta la realtà
ma non lasciarti andare
\chordson
ve\[G]drai, che cambie\[C]rà. \[/C /B]
\endverse

\textnote{subito}

\beginverse*\chordson
\[A-]{E dalla} vita si può riavere
tutto \[E]quello che dai.
\[F]Mai nella vita è tutto perso,
tutto ha un \[C]senso, lo sai. \[/C /B]
\[A-]Prendi la giacca, la tua bicicletta
e ri\[E]torna chi sei
\[G]{da una} sconfitta a volte si esce
più \[F]forti che mai.
\endverse

\beginchorus
E ricomincia così
senza capire perché
la tua vita da qui,
la tua vita così.
E ricomincia così.
\endchorus

\endsong
